— 生 命 何 價 — 七一早上六點半灣仔修_球場見 —

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

RIP
\|/

Push

RIP
\|/

人手推POST
30/6 9PM煲底 1/7 朝早6:30直落
————————————————
一日未完 一齊加油

推

[突發] 聽晚有追悼會

直落嘅朋友訓完先好出嚟

RIP